{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002410",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "유어삶커피"
    },
    "text": "あなたの人生にコーヒーを入れてみてください。 キャンプの雰囲気の中で余裕を感じながらコーヒーやベーカリーを楽しむことができる特別な経験が待っています。 毎週月曜日にはクリーンデーを実施しており、清潔で清潔な環境でお楽しみいただけます。 カフェラテは4,200ウォン、アメリカーノは3,300ウォンで様々なメニューを存分にお楽しみください。 この時間は、新鮮な空気と一緒にコーヒーの香りを取り、一杯の休憩を取ることができます。 活気のある一日を始めるのにぴったりのコーヒーを飲みながら、リラックスした時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,200ウォン、アメリカーノは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリーンデーは何曜日に実施されていますか？",
            "answer": "クリーンデーは毎週月曜日に実施されています。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気でコーヒーを楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプの雰囲気の中で余裕を感じながらコーヒーやベーカリーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "何を楽しむことができますか？",
            "answer": "コーヒーやベーカリーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "休憩することができる時間帯はありますか？",
            "answer": "コーヒーの香りを取りながら、一杯の休憩を取ることができる時間帯です。"
        },
        {
            "question": "クリーンデーではどのような環境で楽しむことができますか？",
            "answer": "クリーンデーでは清潔で清潔な環境で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーと一緒に何が提供されていますか？",
            "answer": "ベーカリーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの香りを感じることができる場所はどこですか？",
            "answer": "キャンプの雰囲気の中で、新鮮な空気と一緒にコーヒーの香りを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーを飲むのにぴったりの時間帯はありますか？",
            "answer": "活気のある一日を始めるのにぴったりの時間帯です。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "キャンプの雰囲気の中で余裕を感じながらコーヒーやベーカリーを楽しむことができる特別なカフェです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 379
    }
}